究竟打警犬可以達到乜野目的？

你話比我知。

五大訴求，邊一樣係必須要靠打警犬達成？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

網絡軍師 有咩高見?

你話俾我知 五大訴求
邊一樣和平遊行爭取到
打警犬可以制衡佢地氣勢
其次好多唔係鳩打
有幾個係義士俾佢地壓咗係地下
佢地係救緊
最後 大家唔洗再回樓主
起一起底就知和理非黎
亦唔好屌佢 各有各做

你比人打唔還手?

咁你話知點樣至可以達到五大訴求？
唱歌？鳩坐？遊行？

舉高手比狗咬 你傻撚左?

究竟打市民可以達到乜野目的？

你話比我知。

七大警察目標同抱負，邊一樣係必須要靠打市民達成？

抱負

使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

目標

為確保社會安穩，香港警隊務必：

維護法紀
維持治安
防止及偵破罪案
保障市民生命財產
與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
凡事悉力以赴，力求做得最好
維持市民對警隊的信心

FROM 警犬官網

究竟打市民可以達到乜野目的？

我屌 原來又係遊行當贏5-0義士 block得

打到佢懷疑人生
打到佢以為自己生出嚟係比人打

你去前線食兩棍睇下重有冇咁冷靜

唔洗去前線啦 叫佢去現場可能都難

警犬亂打人又就可以令示威者屈服咩！

和理非到無視現實

所有嘢都係不合作運動嘅一部分
唔想事件再升級嘅政府咪畀啲誠意囉
唔面對大眾就要承擔依啲後果
打狗打得未夠啦

究竟比警犬打可以達到乜嘢目的？

狗仔你守邊個環頭呀？

你無比人朴過緊係講得口響

究竟狗隊失心瘋地打示威者為左達到咩目的？發洩？好玩？報仇？

消去一點暴徒的氣焰！

咁你又答我，唔還手任人打又達到咩目的呀

發夢好似係隻狗衝埋來

有冇睇過出埃及記?

人民冇能力打到法老，你估上帝點教摩西? 就係攻擊法老手下d人，等佢管治唔到

究竟警犬打市民有咩目的？

示弱可以逆心

倒轉問你 呢家有邊一個做法唔法比警察打

逆轉民心

咁打市民又有咩目的？

和平遊行

派你去送頭好唔好？而家連和理非都比人打到仆街

你話俾我知

邊班人郁手先呀?係邊個搞到示威者反抗呀? 用下腦諗下啦

哦唔好意思 你應該係冇腦既 sor9

負皮 出反去

你話比我知。

五大訴求，邊一樣係必須要靠俾警犬打達成？

想問吓如果你係被挖眼巴打
你係咪會冷靜由得佢挖？
我就睇片都覺痛啦
無人天生係沙包比人任打的
被打咗一個月了，拎到咩光環？
我只知成班訓係醫院重要等比人告

沙田5:45未完不反對通知書時間
龍尾噴胡椒噴霧出警棍
你咁講直接唔係和理非咁簡單
直情係on9
上邊我叫人唔好屌你係我on9
我而家屌你老母on9閪

叫你走做乜唔走?

但是我告訴你們：不要與惡人作對。有人打你的右臉，把左臉也轉給他；（馬太福音 5:39）

第一，我唔明逆心呢個乜鳩詞語黎

第二，我淨係見所有人，見到香港人抗爭係舉高雙手任人打，係覺得可笑到有d可憐。

宜家打完，民意有無反彈，泛民有無割席?

其實你呢d分化post收收皮好嗎，香港人對外已經好累，仲要得閒彈幾條你呢類on9出黎

依家冇民心咩？ 有又點? 200萬人又點?

係軍閥面前講民心有咩用? 係武裝恐怖分子面前有民心又點?

13拳手足重未夠示弱？
如果佢唔係有練過
訓得醫院啦你知唔知
已經好多沙包啦，有咩用？

你係13拳巴打？
Ok咁你好勁，但我無練過sor

一直示弱得民心都冇咩用
即使400萬人遊行都唔會有改變
只有暴力先可以令敵人屈服
每次行動都係提高緊市民對暴力的接受程度
圍嘔警犬只係溫馨提示 為未來更暴力的行為鋪路
想像下雨革時咁樣圍嘔警犬 輿論會發展成點？ 咪就係割席 覺得好暴力 接受唔到
但今時今日呢d只係家常便飯
證明市民對於暴力的接受程度高左 進步左
而且仲會繼續進步

我地唔係要跟住民意走 而係要帶住民意走
毛澤東等等的革命家
究竟係跟住民意走 定係帶住民意走呢？

下呢兩日遊到未遊完就打人啦喎
上水大把人未到終點

你意思係市民主動打警察？

冇一樣係靠打狗可以達成 但戰場就係咁 人打你時你唔還手 你就唔會再有爭取嘅機會 今日你可能仲未明咩係以武制暴 但我希望你用十二年嚟享有嘅免費教育所學返嚟嘅智慧分析下我講嘅野到底係咪歪理

我屌你老母呀,香港人仲未俾人打夠呀
屌你老母依家打完再強姦埋呀
推開個強姦犯都要理民意,你老母你痴撚線架

你講完自己有冇笑

但係民意而家係咪跟著勇武派走？定係慢慢將中立嘅逼走？如果再騎劫民意，最終失敗係你地。你叫和理非非要默許你地，我一樣做唔出。如果你地説服唔到我，反送中只會輸！

五大訴求無一達成嘅主要原因
係因為政府覺得有班黨衛軍保護佢地，所以睬你地都有味，你地嘈咪鎮壓

民意勇武缺一不可
勇武唔可以離棄民意
民意亦都唔可以離棄勇武

試完遊行20次無用-》衝擊-〉20次衝撃無用咁點？

衝擊係港獨最終手段

你依家為咗反送中就用咗係不智，未到時候呀！

樓主

你話比我知。

五大訴求，邊一樣係和理非遊行達成？

點解我地要比狗打？你答我

俾警犬知道，濫權會有後果

咪撚應呢d垃圾post, 三毛確認。

出去推d有意義post la

上連登個個都係網絡軍師㗎喇

落場仲邊有咁多時間畀你諗呀

答埋樓主:因為好開心

你話比我知
五大訴求，邊一樣係要靠俾警犬打達成

和理非勇武各有戰場
繼續合作得嘛？

收皮啦 打飛機你就叻

你快d出去做比我睇

振奮人心

咁幾時係時候呀軍師

我同意，但係我認為依家反倒助長警察氣燄。你懷疑便衣不是警察，你唔會打佢，不符合理智。

咁你行出去俾佢打先啦

做警察全部老左都會無仔女送終，全家生癌百病纏身長命百六歲

死後落地獄永不超生，受盡業火

咁你企係度舉高手俾人打又可以爭取到乜野？

好彩我唔係

比負評班仆街都係火遮眼蓋過理性，中晒仆街政府計

Whoever protects the slaughters will encounter the same foretold future

比人捉住挖眼你都走到，係好威嘅
定你講班狗封咗地鐵站叫人走都算有比人走？
行返屋企咁威？